點解高院會11月尾12月頭裁定緊急法與蒙面法違憲

計返時間同香港郵遞禁運去武漢嘅時間點係match

我講咗啲咩自己滲透下

係咪直接講法院已早知有新型流感?

唔裁定違憲到時個個帶又唔係唔帶又唔係，政府就尷尬了

政府知姐可能，不過司法獨立一早係一個笑話

不嬲日常生活都比戴架WO
禁止集會 遊行 示威果時渣嘛